呢集black mirror 講「曱甴」好應境

Season 3 episodes 5
Men against fire當人被變成曱甴

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Black mirror 好多集都發生緊係中國

[好片推介]推薦身邊任何仲有撐警嘅人，睇下呢套片 Black Mirror season 3 戰火英雄

行先你一個月